Trump: *snap!* 華爲: I don't feel so good...

2019新設計